開咗間時鐘酒店，喺入面裝偷聽器(特別篇預告)

「喂，你喺度搵乜野呀...？」大福戇居居咁坐喺床上面，問我。

「殊...」而我就喺間房度進行緊地毯式搜查，我一定要搵到個偷聽器！

床下底，馬桶水箱，茶几櫃桶，水壺底...

屌，真係又喺水壺底...老豆你俾啲新意好唔好？

我拎住個偷聽器，行返去大福面前Show俾佢睇，然後摙爛佢。

「呢粒嘢你估下係咩黎？」我道。

「係咩？我估唔到呀由入黎到依家我都唔知你做緊乜。」大福道。

「係偷聽器黎。」

「吓...你老豆變態架？點解要偷聽我地？」

「唔係...其實呢度每間房都有偷聽器...同埋唔關我老豆事...呢樣野係我諗出黎先。」

「呢間時鐘酒店係我搞先既，果陣我喺出面做收銀，做做下覺得太無聊，屎忽痕就走去買啲偷聽器返黎偷聽啲人爆房...」我續道。

「頂你好撚變態...」

「你都係鍾意我夠變態姐，唔係咩？」

「收皮啦，咁之後點？偷聽左啲咩？」

「有好多架，有人喺度玩sm，有人入黎唱喜氣洋洋，仲有人黎m照扑野，搞到成床都係血...」

「痴線咩黎m都搞。」

「係呀，佢地果陣咪就係黎呢間房，你坐既呢度果陣全部都係血黎。」

「頂！」大福聽到我咁講，即刻彈左起身。

「唔洗咁驚，一早洗返乾淨哂啦。」

「仲有呢？你做左咁耐一定聽到唔少爆野啦。」

「口講既話講晚都講唔哂，你睇我寫出黎既好過啦。」我立即打開連登，開我果幾個post出黎比佢睇。

「嘩好多字呀...我返屋企先睇，既然你依家都整爛左個偷聽器，我地咩啦。」

「好呀...唔急睇啦...遲啲你可以拎本書上手睇添呀。」

「吓？你會出書？」

摸牙

喂喂 過左三十歲既史基泰爾 好耐無見

真係出書呀?!

做乜咁記得人

大福同樓主都係男人

「係呀，黎緊書展會出。」

「你呢個咁既咸書題材都有人幫你出書，吹到呢。」

突然呯一聲，我間房道門開左，我老豆走左入黎。

「衰仔，出書唔同我講？」

我當堂嚇一跳，然後諗返，屌你我唔係整爛左個偷聽器架咩，點解佢會聽到我話出書？

「頂點解你仲會聽到我講野架！？」我問我老豆。

「傻仔，我就係知你會搵偷聽器，所以就專登放一個喺水壺度，等你以為搵到，你點會估到我有第二個？哈哈哈。」

仆街真係好賤，好彩我仲未喺度搞啲咩姐，唔係就比佢聽到哂。

「咁你衝入黎想點呀！」我大叫。

「出書咁大件事都唔話比我知，正衰仔，仲有呀，好心你就醒啲啦，你書啲內容擺鬼哂上網比人睇，連我都睇過啦，洗鬼俾錢同你買？」

「咁你就有所不知啦，書緊係有啲你未睇過既野啦，有啲其他偷聽經驗我之前未寫既都寫左落本書度，仲要有後記添！」

「後記有啲咩？」大福插咀問我。

「就係寫我同你既野。」我情深深咁望住佢，搞到佢紅都面哂。
「咁你要落力宣傳下至得啦，依家無人識你無人知你出書呀！」我老豆道。

「依家已經整緊條片宣傳架啦，遲啲就黎書展就會出，老豆你定啦。」

我不嬲記性好

咩意思

樓豬係咪出書呀

樓豬

大福呢個名真係好好笑

「好，係喎，咁書名呢？無理由個書名咁長架。」

「學黃子華話齋，偷聽係衰格，竊聽係合法，我本書唔會再用「偷聽」，會叫「竊聽」。」

「衰仔又真係有啲準備，咁到時簽名會我過黎搵下你，我都係返出去做野先。」

「喂屌你，第二個偷聽器呢？」

「你自己再搵下啦。」老豆講完，就「砰」一聲閂返道門。

「咁點呀依家...我地係咪要搵到第二個偷聽器先可以搞？」大福問我。

「有排搵，我知下條街有第二間時鐘，我地去果間算。」

「唔好啦，又哂錢，我地喺度訓下覺囉。」

「咁好死，抵我喺書入面吹奏你。」

「咩料，我唔駛你突登寫好我，我本身就係絕種好女友。」

「絕種小子，咁你到時睇下我點寫囉，係咪訓覺呀？」

「係！一齊訓覺，然後開你個核突AV台比你老豆聽！」

「好！」

啊...啊...ki more 次...熱菇...熱菇...

開咗間時鐘酒店，喺入面裝偷聽器(特別篇預告) 完

Btw more

其實打呢篇野只係想講，承蒙各位既支持，《開咗間時鐘酒店，喺入面裝偷聽器》得到出版社既青睞，將會喺書展出書，多謝大家

老老豆豆呢排成日上黎睇post都見到你個名
之後就諗你係咪之前睇我故果個 原來真係

對

我有講咁多嘢咩

一定買你本書

貼下舊link宣傳下先

呢個故事既四個post

我既IG﹕

Facebook﹕

起碼見過兩次
多謝你先呀廢J

小子

Lm

睇到你ig即刻開連登入嚟睇

唔好介意我update得少

自推一下

咁短

正呀

仲以為有新文睇添
等睇新書

可能因為失鏈比較得閒

Firm咗幾時有得買上嚟話俾大家聽

G持樓豬

呢個預告黎架咋 啲精力放哂喺個特別篇度 再等下啦

書有新文

多謝G持凍檸啡

書展出呀

lm

洩聽小子

好耐無見睇操小子

哇正呀喂
追文小子先恭喜樓豬小子出書

花冧好耐無見 認得你架！

居然有出版社肯跟

出名癲

一定去買

又可以見少少肥加拎簽名

巴打 書展見啦我地

多謝你呀
未見過你既

到時見啦巴打

五十路巴打
好高興見返你

想同樓豬合照

恭喜晒啊出書小子

出書小子 去買！

少少肥

到時見

到時你地做買書小子ok?

多謝你先 焦糖布丁仔

多謝g持

加油呀 寫多啲好文比我哋睇

一定啦！

應該會係我第一本買嘅網絡小說

馬湘蘭你又深夜留言

我以為有番外篇睇

不過出書仲好，恭喜巴打！

啲番外篇喺哂書度

Mandy回來了！！

進擊的mandy??

拿我真係記得架

希望書展見到你

今次唔係了

g持

約定你

恭喜恭喜

jojo呢

到時我會噠朵 「mandy黎搵你啦！！」

多謝多謝

好

唔係改左名做漫聆酒店咩？

Lm

支持你

漫威酒店

恭喜晒

係改左呀
btw多謝你 雲呢拿味可樂

多謝哂！

ruby thursday

出書小子

今次會唔會有簽名會
有既話係邊日呀

今日未開始書展呀
我黎緊呢個星期六下晝五點會有簽名會
希望會見到你啦

7月21號!

未必去到

黎唔到唔緊要呀 有心就得

樓豬我愛你 到時到場支持你

多謝支持 到時見

除左依日 其他日子會唔會有快閃簽名會呀？

無啦應該 不過今日去簽左三四十本咁囉

琴日見到你了

報上名來！唔知你邊個喎